惡on法前, 重有人叫stand with Thailand, 惡on法後, 無人叫stand with Burma?

惡on法大曬喇
無人再撐Suki

Fuck off Burma

條友奶共
點撐得落

撐 Burma people, not Suki